电子邮件地址注册确认

你好，这里是$domain的GNU Mailman服务器。

我们已经收到了一个电子邮件地址的注册请求

    $user_email

在您开始使用本网站的 GNU Mailman 之前，您必须首先确认
这是您的电子邮件地址。  您可以通过回复这条信息来实现。

或者您应该在给$request_email的邮件中加入以下一行--并且只加入以下一行
行 -- 在给 $request_email 的信息中。

    确认 $token

请注意，只需向该邮件发送一个 "回复"，就可以在大多数邮件阅读器中发挥作用。
大多数邮件阅读者都能做到。

如果你不希望注册这个电子邮件地址，只需忽略这个
信息。  如果你认为你被恶意订阅到这个名单，或者
有任何其他问题，你可以联系

    $owner_email
